(小心) 香港抗爭者若大失民意，「送中條例」會即時通過

抗爭者若失民意， 政府會立即力推惡法！ 係法國已經係咁。

法國總統馬克龍當初強推經濟改革方案， 引發黃背心革命， 馬克龍都要暫撒經濟改革。

但最後，黃背心革命由贏變輸，抗爭者內訌，選舉慘敗。
上個月，馬克龍見到黃背心敗局已定， 即時再度力推極受爭議既經濟改革方案。 但即使馬克龍再推經濟改革方案，黃背心示威人數也再沒有明顯增加。

民主國家都可以咁玩， 林鄭都可以咁玩。
只要當香港抗爭者大失民意，林鄭條仆街好可能會即時再推「送中條例」， 而且一星期內就可以通過。（因 「送中條例」目前只係暫緩；如果政府再推， 最快一星期就可以過到。）
所以， 香港抗爭者一定要keep住民意， 唔可以比林鄭偷到雞。

補充

(法國) 黃背心運動由贏變輸，抗爭者內訌，選舉慘敗

小心
加油

我無野講

小心

呢個要推

集中火力去文宣，叫十八區各義士解決各區民生提高民望，用公關手段收攏人心，長期可持續發展爭取七大訴求，平時和理非，間竭性勇武

已追蹤

puahpushpush

Push

push

值得一看
反送中運動 何去何從，值得深思

push
唔撚想比人逆轉

推推推

推

道理我都明，但自己唔出去又因為唔中意前線作為而唔支持佢地，由得送中條例過係咪太on9?

推推

係，壽終正寢都可以穢土轉生

唔係叫你唔好出去。 相返， 一定要繼續出去。

只不過， 任何時候都要注意民意。

民意好重要

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

行埋上水沙田下星期番金鐘